如果A女仔個friend知道

如果A女仔知道B女仔鐘意個男仔

咁A女仔就算鐘意

都係唔係會刻意避嫌同制造多d機會比B女仔多d同個男仔獨處機會?

簡單d講 正經乖乖女仔係唔係無咁鐘意同人競爭?

應該係既 然後會後悔囉